想問下玩開藍波既手足

想玩藍波
但係出面好撚凍
有無室內場有暖氣

要同猩猩打波 不了